Video
key	type	description
movfmt	choice	4KP30/4KP60/...
resolution	choice	4K/C4K/...
project_fps	choice	23.98/24/...
record_file_format	choice	MOV/MP4
rec_proxy_file	choice	Record the proxy file
video_encoder	choice	h264/h265/..
split_duration	choice	video record split duration
bitrate_level	choice	low/medium/high
compose_mode	choice	Normal/WDR
movvfr	choice	Variable Framerate
rec_fps	choice	Playback Framerate
video_tl_interval	range	video timelapse interval
enable_video_tl	choice	query is the camera support video timelapse
rec_duration	range	query the recording duration, in second
last_file_name	string	query the last record file name
Focus & Zoom
key	type	description
focus	choice	AF/MF
af_mode	choice	Flexiable Zone/Human Detection
mf_drive	range	move the focus plane far/near
lens_zoom	choice	lens zoom in/out
ois_mode	choice	lens ois mode
af_lock	choice	af lock/unlock
lens_zoom_pos	range	lens zoom position
lens_focus_pos	range	lens focus position
lens_focus_spd	range	control the speed of mf_drive/lens_focus_pos
caf	choice	Continious AF On/Off
caf_sens	choice	CAF sensitivity
live_caf	choice	On/Off
mf_mag	choice	Magnify the preview if we tunning the MF
restore_lens_pos	choice	Restore lens position after reboot
Exposure
key	type	description
meter_mode	choice	AE meter mode
max_iso	choice	max iso
ev	range	deprecated
ev_choice	choice	EV -3/.../0/.../3
iso	choice	Auto/../200/../max iso
iris	choice	aperture
shutter_angle	choice	Auto/../45/90/../360
max_exp_shutter_angle	choice	max video shutter angle
shutter_time	choice	shutter time
max_exp_shutter_time	choice	max video shutter time
sht_operation	choice	speed/angle
dual_iso	choice	Auto/Low/High
ae_freeze	choice	ae lock/unlock
live_ae_fno	choice	live value of F-number, readonly
live_ae_iso	choice	live value of ISO, readonly
live_ae_shutter	choice	live value of shutter time, readonly
live_ae_shutter_angle	choice	live value of shutter angle, readonly
White Balance
key	type	description
wb	choice	Auto/Manual
mwb	range	manual white banlance kelvin
tint	range	manual white banlance tint
wb_priority	choice	Ambiance/White
mwb_r	range	manual white banlance r gain
mwb_g	range	manual white banlance g gain
mwb_b	range	manual white banlance b gain
Image
key	type	description
sharpness	choice	Strong/Normal/Weak
contrast	range	contrast
saturation	range	saturation
brightness	range	brightness
lut	choice	rec709/zlog
luma_level	choice	0-255/16-235
vignette	choice	Not support in E2
Stream
key	type	description
send_stream	choice	stream0/stream1
Audio
key	type	description
primary_audio	choice	AAC/PCM
audio_channel	choice	audio input channel
audio_input_gain	range	audio input gain
audio_output_gain	range	audio output gain
audio_phantom_power	choice	On/Off
ain_gain_type	choice	AGC/MGC
Timecode
key	type	description
tc_count_up	choice	free run / record run
tc_hdmi_dispaly	choice	Display TC on HDMI
tc_drop_frame	choice	DF/NDF
Assist tool
key	type	description
assitool_display	choice	On/Off
assitool_peak_onoff	choice	On/Off
assitool_peak_color	choice	peak color
assitool_exposure	choice	Zebra/False Color
assitool_zera_th1	range	Zebra high value
assitool_zera_th2	range	Zebra low value
Misc
key	type	description
ssid	string	Wi-Fi SSID
flicker	choice	Flicker reduction, 50Hz/60Hz
video_system	choice	NTSC/PAL/CINEMA
wifi	choice	On/Off
battery	range	battery percentage
led	choice	LED on/off
lcd_backlight	range	lcd backlignt level
hdmi_fmt	choice	Auto/4KP60/4KP30/...
hdmi_osd	choice	HDMI On Screen Display
usb_device_role	choice	Host/Mass storage/Network
uart_role	choice	Pelco D/Controller
auto_off	choice	Camera auto off
auto_off_lcd	choice	LCD auto off
sn	string	serial number of the camera
desqueeze	choice	desqueeze display:1x/1.33x/1.5x/2x
Multiple Camera
key	type	description
multiple_mode	choice	single/master/slave
multiple_id	range	multiple camera id
Photo Settings are not supported in E2

key	type	description
photosize	choice	photo resolution
photo_q	choice	JPEG/RAW
burst	choice	
max_exp	choice	max exposure time
shoot_mode	choice	AE exposuer mode:P/A/S/M
drive_mode	choice	single/burst/timelpase
photo_tl_interval	range	photo timelpase interval
photo_tl_num	range	photo timelpase number
photo_self_interval	range	interval for selfie
